# ПЗРЛ (2 семестр) 

Репозиторий с некоторыми материалами по курсу.  
  
- **lectures** - презентации с лекций. Не ожидайте много, обычно я рисую на доске  
- **lessons** - файлы с семинаров подгрупп КМБО-02-21 (1) и КМБО-05-21 (1)  
    - **tasks** - домашка с семинаров